[警告]屌奶星依家要實施人流管制

一個跟一個唔好打尖，請遵守秩序